Move Camera :
Z,Q,S,D

Les plateformes de chaques cotés de la "route" sont clickables, faisant apparaitre un menu permetant de spawner une tourelle sur la platform selectionée.
Les tourelle sont clickables, faisant apparaitre un menu permétant d'activer les upgrades de la tourelle.
Ce menu permet aussi de passer de la vue TOP DOWN en vue TPS sur la tourelle selectionée et vise versa.

Crédits :
Isdine : Camera, Camera mouvement, Camera zoom, changement de POV, VFX : bullet Trail
Thomas : Level, system de vague ennemis, navigation AI, Post process "freeze screen"(un souci de git nous a fait perdre sont implementation mais il avait été fait.), VFX : Smoke, Build,NightVision ...
Rémi : tout ce qui concerne les tourelles et les UIs des tourelles, spawn system, upgrade system, targeting, tirer des actors et particules. Syteme PV enemie, Réorganisation architecture hierarchie dossiers.

